新世代主機大戰

：Ps5

：xbox x

Comment：switch

本身想投ps5
但見到個零售價真係打個突

請問喺邊度有

Push

網傳緊姐
講緊起碼要6k hkd

switch 保值

擺明鳩吹都信

直頭係昇值

窮人先玩xbox

點解

Switch pro

一定玩xbox
雖然無game玩 但硬件最勁
到時講出黎都威d 實溝死女

Pc硬件咪仲正

PS最大贏家

香港人鍾意ps?

冇人

當年PS2都4000啦

緊係睇出左之後有咩exclusives 先決定買邊部

Xbox收皮？

有啲報導係用現在嘅硬件成本去估算
但係到咗年尾, 嗰啲硬件嘅成本可能已經回落咗一截啦

我揀xbox 玩xbox生活會多姿多彩好多

Xbox淨係個名都型十條街啦

無盡的P牌無得投 但PS

真心覺得xbox有機會反cup

小朋友先要選擇

買晒？

Lm睇連燈仔燈死ps

兩部都買，你哋班傻仔自己慢慢嘈

PS5 多GAME玩
XBOX 畫面靚
switch? 送比侄仔玩

至少10k
識ps高層

你識PS高層都點你 證明當你傻仔

唔使諗 PS4 上一代Xbox搞埋啲無得賣二手game單嘢己經失晒民心

why not both

買曬
低賤既廢物窮閪先要諗

PS5公佈左咩game未
冇game玩既Xbox Series X都公佈左幾隻啦

講到又8000又剩

個撚個都連登仔咩

我唔撚信佢出部機8000會大賣 6000都唔會

比盡佢咪三四千

ps5 連登踩到一文不值咪又係仆出去買

再一次證明P牌多弱智

無乜可能係8千
想自殺咩
家用機不嬲要講求入屋率, 5千已經係邊際極限

當年ps2 上ps3 ps4
咪又係節節上升
咪又係有人買

如果出隻你好撚想打既game
咪又係take my money

8千?
食餐飯都冇左喇
覺得貴係你地窮ja

一張2080ti都10k啦
出平野垃圾機能買黎做乜?

而家一開switch
十幾個online動物之森

你唔知console 好多時一開波係蝕住賣?

我意思係寧願俾多d錢買靚畫面
都唔好出部垃圾出黎就班死窮撚，班窮撚簡直拖慢遊戲界發展

咁到咗11月 唔係10K你點呀？

係，一部賣成5年，去到中期d零件都已經變下欄野，成本低好多

p牌仔仲死撐乜鳩
仲未知自己柒係邊
返入你老母個閪到慢慢諗啦柒頭皮

我都想高質, 萬幾蚊其實又唔係買唔起, 用咁多年都抵番啦

問題係人地唔係咁計條數
入屋率好影響其他廠商係你部機既開發, 又唔係得sony一家出console, 大不了同第間合作
console係遊戲質素同量決定成敗, 而入屋率直接影響條數

你想高質咪玩pc

我淨係知SRP一定唔會係10K

咪就係，有錢唔係大曬，高性能既遊戲反而係小眾

Pish

高性能睇風景

PS2 一出炒價係近萬

我睇電視唔好

10k唔得，聽講要18k左右

啱嘅,微軟一路出啲新機勁過sony但貴人成千蚊已經輸咗，所以問題都幾矛盾

成個月人工
不過值得

其實係因為兒登夠18歲既學生雞
預支左政府個一皮野炒價入switch
玩動森
變相超出預算唔夠錢買埋ps5

點解冇人講switch

其實係咪下代開始有Cross-platform，係既我會買返Xbox

得個別遊戲有，仲要最近cod 主機玩家因為cross platfrom會遇到大量外掛既關係，紛紛熄左cross platfrom功能
xbox要玩就焗住要同pc外掛排，因為熄左cross platfrom會搵唔到場

xbox one係一開始貴過PS4又弱過PS4 wor
加埋on9 PR, 一開始xbox one系列就注定冇人買啦

PS5有幾貴？
同而家啲 flagship phone差唔多價je

COD就算係Xbox亞洲其實都問題唔大,不過同韓仔打對手網速太快,心態唔係hea玩既可能都係打到屌老母多

new switch XL

xbox one一開始M$放棄得亞洲區你就應該預左亞洲區少人會買xbox one啦
除左on9同M$死忠之外諗唔到理由會有人淨買xbox one點都會有部PS4啦
但而家講緊下代xbox wor

PS5九成會步PS3曆史之路，前期一定會比XBOX X贏唔止馬鼻咁少，同埋主機如果無好似switch咁，可以分食番簡單方式就玩到既，輕量家庭式移動遊戲平台市場，睇黎凍過水，真係要靠後勁降低生產成本機價下降先得

仲有唔好再拎D零售商9up價當真黎講得唔得
知你地8000甚至1萬買部PS5唔係問題,但果1億玩家有幾多出到呢D錢呀,Sony都唔會突然間從PS4既399變899啦...

PS5擺到明出師未捷身先死啦

我正正係你口中講既on9中過xbox伏，下代點都唔會再中伏，買左部x1x返黎，機係勁但又如何，玩隻bf1亞洲ser又冇，玩隻apex香港ser連60人開場都唔夠人，講緊係出左冇耐果陣。

ps4版到今時今日出左咁耐，香港ser都係秒搜開場，淨係bf1同apex加加埋埋都識左幾十個戰友，反正下代買返ps5一定唔洗煩冇fd玩，唔通仲買部xbox返黎on99連場都開唔到？

以前係xbox玩bf1頂到盡都係得一個小隊幾丁自己友玩，轉左黎ps4係講緊租server同其他戰隊32 vs 32比賽呀。

其實都2020 年
點解d 遊戲人物仲係整到咁假
都算

動作, 動靜應該唔難整掛
點解可以ps2 到宜家都無進步過
行路似滑雪
有d 企係度都企到企鵝咁

動作黎講小島整既mgs5 同送貨仔都算唔錯喎

咪就係因為xbox one個頭開得差, 當平果部機都冇人玩, 你貴機更加唔會多好多人啦
PS4個頭開得好, 緊係多人玩啦, 可能我手大啦, 我接受唔到用PS個手掣玩槍game

Switch 2（If 有）

我加個轉插用返xbox手制

對我黎講xbox Series X好大機會一出即買用黎取代PC, 而PS5就睇下有冇game岩玩先買

我本身有部玩得下既pc，xbox對我黎講冇吸引力，反正獨佔都會出pc版，買部ps5已經可以玩到大部分遊戲。

我部pc得gtx1060, mon得1080p 轉新xbox可以4k電視+4k60p已經差好遠

我都係喎

玩4k我買ps5玩就可以了，當x1x都行到部份遊戲原生4k60，我相信ps5多4Tflops一定輕鬆做到

遲d就可以知差距

到時一定又變左嘈邊一邊畫面多幾條草多幾條毛

冇朋友先玩xbox

因為未來冇佢份
將最勁既手提機方面同家用機整合都輸micosoft佢哋幾倍,基本功能又遲人十年有多,最基本同fd打機想voice chat都有問題
人哋已經玩緊4K加光線追蹤,minecraft望落都可以變都真既一樣
遊戲界都叫插咗半隻腳入科技界,技術力落後咗就好難追得返上黎
慢慢俾人淘汰

500鎂都打個突？
送俾你好唔好？

有冇人360年代因為三紅嬲撚到而家
買兩部PS5都唔會買XBOX

任天堂啲硬件真係好廢
係玩法創新

但而家啲game又真係唔見用左幾多新科技，充其量都係畫質好左

玩法創新已經夠曬啦
下下搶球車格鬥都會悶

*槍

好好彩我部機無三紅
手掣又好用

玩左好多年
之後轉會ps4

PS5

會唔會當日後啲科技越嚟越勁
等iphone 打機方面 既性能可以取代到switch
任天堂先發力追上ps呢

任記已經開始同nvidia合作，應該未至於咁衰

唔同喎，當時p3遲出過360差唔多有一年6個月，所以p3先追得好辛苦

遊戲工作室邊間仲賺緊錢 十隻手指數得晒 如果要鬥畫面 只會增加開發成本 而越黎越少人投資新遊戲 兩部我都唔睇好 行緊創新路線嘅老任先值得留意下

認同

創新同硬件可以並行
感覺上老任落後好多

如果老任真係同N廠合作
或者會有重大突破

佢做得番人地上一代既規格，都已經算係突破了！估計會一樣繼續家庭/移動平台發展一體化，支援番一代遊戲之類，唔會再大變

但老任同game廠關係麻麻

唔係咁睇, 電話係必須品, 遊戲機絕對唔係
香港人普遍唔當幾千一萬係一回事
但好多地方差500銷量已經好大分別

2020年仲有人敢睇小任天堂

想問番xbox咁勁玩到zelda pokemon 動森未?

第一日識件怨婦?

PS2 first day I remember ... HK$15,000
That was almost 20 years ago

見到咁多人插佢真係好安慰

Last of us 2出到咁衰會唔會影響ps5

一隻game 會影響 next gen 呢d 咩logic

好多人因為game買console ，黎緊啲game好重要

SWITCH 夠大眾化
PS
XBOX 呢D 比機迷玩姐
SWITCH 一家大細,
最緊要啲女肯玩

你叫毒撚情何以堪

Xbox有 pc都有啦

唔係人人部pc都咁勁

冇TLOU2仲有大把GAME
邊會咁易出事

呢幾年大廠出既game

爛極都有人買帳
刺客,cod, battlefield, fifa
form software新作,mh, ff/dq
所以好難出事

之前都係三修
仆你個街
PC同PS4啲人長期上線
Xbox d 人好似死曬咁

玩PS既人部PC最少都係1TB SSD, 16GB RAM, RTX 2080TI

有米

算啦，連登仔個個月入50k

經過咗兩日 睇返個投票我真係笑咗

冇米
所以放棄左冇人嘅Xbox
同半放棄神仙大戰嘅pc

咁計㗎咩

唔賣唔止6k啦

咁賣唔止6k啦

岩呀
其中我希望佢出20萬一部
西走晒d窮撚

1部iphone都成皮
ps5貴d都唔奇

會買xbox

你拎iphone同ps比
不如拎風扇同ps比？

炒價點同

又唔係個個會砌部勁機
我都無乜FD玩砌機
反而圍內都有6，7個有PS4
一齊玩起上黎都方便D

其實佢D硬件又唔係一件一件咁買
成批拎一定會平D

香港一出實有人炒

rtx 3080 ti

不如拎他媽哥池比

你諗下好

留名等睇人出黎話連登仔唔識欣賞神機

on9啦

xbox連會員都貴過人

假膠

0分重作

On9先買Xbox

出左？

你會畀嗰三十幾個唔知係打手定真玩家圍

Fake

Ps5完勝

你個投票XBOX就勁啦 係PS5嘅十分之一 XBOX係最大贏家

xbox又贏

我讚佢大贏家都畀XBOX人負評 Sad

叉粉真係好難服侍，讚又唔得彈又唔得

咁大個人仲打機

你咁大個人仲入嚟遊戲台 睇我哋討論打機？？

你又知係XBOX人負評

咁我諗唔到除咗佢哋仲有邊個囉 不過佢哋鍾意啦

可能係ps人

咁你有機會係其中一個囉

算啦, 你返手機台推sony post啦

砌部同grade既PC
加啲錢隨時可以買哂兩部機

吓… 點解我要淨係係手機台吹水

驚你又俾XBOX人負評

咪由佢哋負囉 “你咁做我係唔會驚㗎”

可能係switch呢

講獨佔game switch真係好勁

Switch都係佔獨佔捱過2000-2015

係 大部分人都會咁做

可能唔洗加錢都夠買曬2部，
而家砌部用2080 既pc都唔平

alien dead space

獨佔game?

不清楚

scorn pc xbox 都有

日式風格

哇，xbox有得玩祖國出品既光明記憶，牛B死了

雖然知你玩嘢 但唔好提匪語

Ps個大聖歸來仲正啦

點夠xbox拿黎宣傳新機正呀，睇到想射

爭咩爭，兩邊都奶共

重點兩部機未出價
戴定頭盔啫

係三邊都奶共
唔好忘記任地獄

任天堂邊有，又屈

同騰訊合作唔係？

好心你唔好咁潔癖，同中資合作就奶，咁有咩唔係奶。
Sony係直接ban香港返送中

sony上星期暗示叫人登記做選民喎

轉頭再幾廿億美金入股bilibili

索粉：見唔到

switch有得玩皇者榮耀

好心你唔好咁潔癖，同中資合作就奶，咁有咩唔係奶。

合作係支那開埋公司喎

咁你不如查下sony ms同邊間合作啦

無話呢兩間唔奶
我講緊三間都奶

d game既畫面，到出左街之後重有70%先算啦

多過4千我隊條撚落風扇

Sony最奶

Lm

cap 定圖
4千都ok 易過

lm

牛角扇ok?
要power on

4000啫係講緊差唔多500美金喎

所以xbox又贏

講真, 行到真4K 60fps 既話, 5千都算好平

你班機迷就係咁諗一般美國佬客仔個D買呢樣當買電器咁買架咋
D乜柒光追4K60FPS一堆人根本唔會理
真係高過500美金定價一齊死都似
巨硬就睇落好大機會過
唔係佢都唔駛玩埋Xbox All Access呢招
SONY跟埋玩佢過500美金呢個心理關口
仲要家陣好大機會性能唔夠人
死硬都似

巨硬有名你叫，衰左咪繼續燒錢
Sony而家有冇財力都係一個問題

巨硬燒錢都唔代表同你玩價格戰架

兩邊都喺度等對方講價先

由xbox登場一開始就玩價格戰

上代咪冇玩囉
要玩上代輸到咁都唔玩收復失地？
佢思路一早變左啦

所以佢咪玩cross platform
Xbox+stream+cloud 分散風險
Sony就玩exclusives

主機大戰，都唔夠90年代精采，ps saturn 3do n64 snk pc engine fx

三國鼎立都精采嘅

唔知點解你覺得PS無財力 論母企 SONY都唔係汎汎之輩啵 再加上美企好講求利潤 蝕本生意唔一定會做

Sony有錢

難道你覺得無？

同M$比罪大真係唔叫有錢
佢仲要顧佢其他產品開發
M$收入來源穩定+唔憂做

你諗下可以掉幾多係PS條Line先
同埋佢究竟輸唔輸得起

原來又係呢條on9
上次同我講差一千億美金差唔多

Sony早幾年年年都蝕錢要賣地，又要重組
咁都話有錢

Sony pictures燒得多唔多
唔係泊埋Marvel度可能蝕本

咁我觀望吓XSX係咪會賣400 - 500美金

當你8k一部，2部都係16k，
同而家砌部用2080既pc差唔多價

有錢就蝕住賣
梗係追住Sony黎打
你個腦真係裝屎

我望就梗係望佢6k-8k內
但真係估佢唔到

咦～ 咁點解XBOX ONE又唔蝕住賣呀 派街坊 月月送AAA大作咪可以反超PS4囉 點解唔做嘅？XBOX 360年代一樣最終都輸PS3喎 MS咁有錢 點可能輸 一定係我幻覺

正經講唔撚夠講就係到耍無賴
講埋啲on9野唔撚經大腦
係啦係啦貼埋錢俾你叫雞好未

但Marvel個復仇者聯盟 蜘蛛俠好似無錢分嗰喎 係自己拍嗰套先有錢 仲要分錢畀迪士尼

咁你都應該可以買定風扇，
同襯個價仲未公布，
有得屌閪就好屌多2獲

又係你話蝕住賣嘅 我跟你邏輯咋喎 又唔啱呀？MS咁多銀彈 唔係唔射啊嘛 做咩唔追住Sony打 MS一隻手指就捽死Sony啦

你唔諗下點解要泊埋Marvel度
點解唔拍The Amazing Spider-Man 3

好慘 好大機會有人會斷J 佢應該買定止痛藥

幾撚時有講過要蝕住賣啊
講緊等Sony出價先再追佢黎打
唔撚識中文? 做乜鳩

咁某程度上 可以同Marvel裡面其他英雄有互動係更有可持續發展空間係真 但如果迪士尼大咬嘅話都得不常失 有利有弊啦

嗯 咪等PS5出價先囉 我就放長雙眼XSX出咩價 2021年12月大家回顧吓各自嘅銷量啊吓 應該好精彩

無MCU一條龍硬sale
就算拍得一般都大把人睇
同埋成條Line既人氣加持
你覺得Sony自己拍有無咁既成績先

之前票房都好接近 係唔使分錢情況下 營利仲高㖭 問題係好難做年貨 可能要Reboot呢個係問題

正常應該點都唔會貴過8k掛
我估計最後個價應該5－6k啦

唔明點解佢咁有信心4k內，
ps4 pro出果陣訂價都3k幾，
如果佢估5k內都叫大機會d

叉粉：就算ps5銷量高過xbox，xbox都會係最大贏家

我印象PS4 Pro好似係$3580？我認為個價真係好難講 連SONY個CEO都話今次PS5都唔知點定價好 之前話今次唔想再用蝕住賣機嘅策略嘛 唔賺都唔想蝕 講真 賣$5000內我相信鍾意打機嘅人都肯買嘅 問題係都好多人係買嚟做禮物 $5000左右就有啲過咗心理關口囉

無記錯係$3180

係$3180咩 唔係出咗1TB版 500GB先落$3180咩？

諗法差唔多，
同埋佢點都要預埋遲d出pro定價幾錢，
如果ps5已經8k，
唔通到時pro定10k咩，
邊會有人買，
所以我估ps5定5－6k，
到時pro可能貴多1k-1.5k

Xbox係處於弱勢
佢要贏返實要耍手段
不過M$柒過一鑊要柒多鑊有幾難
琴晚先柒完

你on9？ pro有撚500gb版

今次個銷量真係好難講

自己拍個套加埋宣傳費無肉食
同MCU拍個套係出錢Only
乜都唔洗搞就有錢收 再回返5%俾老鼠
宣傳費好似兩邊都有份出

自己拍
預算 2億至2.93億美元
票房 7.09億美元
人地拍
預算 1.75億美元
票房 8.8億美元
預算 1.6億美元
票房 11.31億美元
好接近

銷量點都好，都係xbox贏

宜家迪士尼點止收返5% 係30%喎

到時究竟仲係咪需要出Pro版
今個世代出Pro版已經有啲on9
以前最多出部Slim

想收=收咗？
邏輯係邊

個投票咁懸殊 都係XBOX贏

係，又贏

PS5 VS switch 香港邊有人玩xbox 拎人龍7當新game發佈真係笑左

就係老鼠獅子開大口
當初先話拆唔撚玩
然後M粉炎上
你估佢唔同老鼠deal返
佢自己拍會唔會仆直啦
根本騎虎難下

咁其實SEGA啲日系game可以流行於西方都幾好呀 係SEGA立場 係XBOX宣傳多次係好事 係我哋亞洲就梗係知出過啦 但西方可能唔識

主機大戰
都成日見果班人嘈

12T主機，收購幾十間工作室，用人龍7同支那光明記憶宣傳XSX

琴晚個發佈真係柒撚到
又話有gameplay睇
屌你老母傾計仲耐過trailer
cg當gameplay

邊套係sony自己拍？

基本上肯定會，
Pro版就係xsx個spec

Tom Holland嗰啲都係 不過迪士尼出劇本 SONY自己拍

Sony出錢marvel拍就聽過

我記得佢好似講過2023年預計出Pro版

差唔多，應該係ps5出左2，3年之後出

佢為咗超勁d搞到要重新design個散熱都唔知為乜
成本一定高咗分分鐘仲未決定到用乜design, 緊係唔知點定價啦

笑撚左
連出錢俾人拍都唔知

2-3年後出部2-3前既spec

呢啲嘢大家都係估估吓嘅啫 本身佢都一早講話2020 11月出 如果係XSX發佈先嚟改嚟超頻 係咪真係趕得切呀 得半年時間就要係廠房量產囉喎

唔通你覺得pro版會上到2080ti/更高水平？

可能就係因為咁先減預期出貨量，
因為做唔切

電子野2-3年後真係好難講喎

所以咪話產量少囉xbox而家已經開始生產緊， ps5 連gpu產量都未搞好

XBOX宜家量產先 今次贏硬 實贏到開巷

早幾日先睇到amd話兩間廠產量都達預期喎

其實ms想要訂閱既市場，由office azure差唔多所有software都玩訂閱制，所以唔排除會燒錢打價格戰引人訂xbox pass

有冇link?

消息來源？你一定吹水 PS5一定乜都仲改緊 所以無都唔敢同人講 等畀XBOX收皮啦

個PASS又唔係得XBOX用到

係遊民星空睇到，link我就唔花時間慢慢搵，信不信都冇所謂

你o岩，ps5去到年尾一定冇機賣，xbox一定係最大贏家

pc既市場+xbox既市場=更大既市場
而且加埋xcloud，越黎越多device access到xbox pass，就可以綁死d user，d人一訂閱完就好難走

你睇出面個xbox post得今井綠同咩人推就知
game界負評到仆街都打晒飛機

咁夜仲要返工真係辛苦了
BTW 最好西方呢個時代係無人識啲日系game 仲要大廠驚

食屎啦PS 又窮又不自量力 MS都係讓SONY 畀佢玩一兩次咋 今次就睇PS出咩價 一出就打爆你 聽乞米啦

台灣ptt有amd嘅人咁講

有幾夜呀 返工日常 你估個個朝九晚五咩 公務員就得～

西方都有人好迷日本嘢嘅 我想帶出XBOX宣傳多次無壞啫

冇所謂啦，反正最大贏家一定係xbox

碾壓PS 贏到開巷

補返條Link，amd ceo一定係吹水，一定係假新聞

當然PS5 咁多款揀 正阿

篇文咩意思, 完全唔熟硬件
睇留言點解講到PS5好似收皮咁?

PS4 Pro 1TB 係$3180
PS4淨機唔記得幾錢，連埋隻Killzone同AC Black Flag $4200

如果PS5淨機既話我可以接受$3980-$4180呢個range
不過睇死佢一開售又係bundle式咁綁埋啲開黎玩一次就唔會再掂既垃圾驚

我覺得佢目標係五百美金嘎啦 同捆版一定出 問題佢會同邊隻game一齊出 隻IP一定要多人識嗰喎 既然大多數三廠game都全平台化嘅話真係無乜選擇 同埋要set幾多錢呢 $4980？

Bundle價4980都仲接受到，如果佢講到個成本咁貴
高過5K就真係等下先

一定有the last of us同捆版

吓… 好似未試過用舊game做同捆版嗰喎 仲要隔半年嘅game…

但the last of us2 應該有PS5版
call of duty/ FIFA應該有

硬係覺得會出horizon2護航

我覺得spider man機會大D

機會都大

以大地圖冇loading做賣點

畢邦2

from software 唔係出Elden Ring咩?

講左cod support next gen ver

想 Eternal ring 跟機 多過其他game

起碼玩到幾個月

畢邦同Ds3都係差一年
同步開發無話唔得

你同我諗法一樣 最大原因係點解會將Horizon放生去Steam 論大IP可以賺更多錢嘅比比皆是 點解唔擺戰神 點解唔擺Uncharted 係要擺Horizon 除咗谷知名度我諗唔到咩原因

Ps今年既獨佔game會係死穴

今年The last of us part II + 對馬幽魂都要死穴 對家又成大贏家

畢幫2加spiderman2係首發獨佔嘅話
屌你我8千都照比
點都抵撚過電話

呢隻垃圾算鳩數啦

ching玩開咩神作？介紹下

2017TGA是旦搵隻都出色過佢
同埋出GOW2/BB2護航就引到人買機姐 出呢隻引閪到人買咩

戰神勁過Horizon正常 但Bloodborne咁hardcore真係咩… 我覺得係技術型玩家先會買 同埋Horizon都破千萬銷量報捷過 但Bloodborne好似無過到千萬嘅新聞 我諗佢好危 不過利申我覺得都麻麻Horizon 唔係唔好玩 係唔鍾意Aloy呢個角色

三個月都值啦 話晒次世代

我都玩開Battlefield
一直咁多代都有玩
唔會用PC玩 因為外掛嚴重影響遊戲體驗
所以人多真係好緊要
Xbox真係冇ser唔係講笑
所以我都唔洗諗 會買PS5

係香港xbox應該好難反cup啦
識落好多朋友啲psplus會藉都仲有三四年

ps5
不過玩多一年ps4先
第一水搵笨兼多問題

"minecraft望落都可以變都真既一樣"

因為老任第一方game已經掂
好難同sony microsoft一樣咁對三廠好好 求三廠畀好game ps xbox

動森10日就賣左1000萬

我喺wii年代已經覺得老任好勁
因為係我阿爸阿媽第一次打機 同我玩sports resort
動森就令好多人出switch
所以老任喺做大個餅方面真係好堅

最勁係switch只係賣左5000萬, 賣左1億既ps4都好似冇獨佔game做到

Ps4出左咁多年先1億

依家d廠間間都淨係注重畫面
完全忽略遊玩性
老任今舖真係大巴大巴咁打落去

PS感覺係集大成
尤其係食hardcore gamer嘅市埸
冇獨佔但正常都ps>xbox
一部switch for 老仼game同厔企人/frd玩
一部ps for 自己玩
咁就perfect

Agger
而且ps同xbox始終係面向打開機嘅人
對未打過機嘅人係0吸引力
尤其女仔
真係要老任咁一步一步哄呢班人去接觸gaming
個餅先做得大

客觀啲睇，PS switch 各有千秋，平心而論任地獄既遊戲比較多創新玩法，PS就ARPG 為主多

佢地target 既market 亦都幾唔同，我覺得咁樣競爭先好

至於xbox 我唔多評論，可能硬件台既巴打會buy d

真係冇得唔服左老任，連成日話我掛住打機既老婆，見到健身環個廣告都話想要買

Switch 2

會玩Battlefield既都係真男人，個熱血程度冇Game比得上

6k我不如換張靚顯示卡

硬件好易啫
搵Nvidia一齊都搞得掂
老任最勁唔係佢既硬件
係佢遊戲既原創性
佢出遊戲、part多間出硬件
咁樣已經夠做

老任稱霸指日可待

吓 佢搵nvidia合作做咩
你地係唔係忘記咗 Pokemon 劍盾?

講緊amd next gen勁好多，依家ps5同xbox公佈既spec去到年尾已經係垃圾

switch粒Tegra係nvidia架
但粒野一出時已經係垃圾科技
個個都用哂高通

N卡勁喎

其實直接競爭都係xbox同PS
老任完全係可以幫佢哋打前鋒，開拓遊戲市場
佢哋係後面吸納番啲愈踩愈深既player
話唔定日後兩者真係可以有更多合作

BFV

硬件要勁有幾難，堆錢就做到啦，轉嫁俾消費者唧
iphone11 6千蚊部，將部switch定做6千蚊部，就有iphone嘅算力添啦
咁點解任記唔做
佢計過：兩千幾蚊嘅低價，令更多人入到手，做大個市佔，比谷性能更賺錢

game都剷左，淨係玩bf1

係香港要揾個xbox玩家難過揾處女

係
前咁排放左部機，用左年半兩年
同之前買全新既價一樣

機能應該拋離
但switch教識左我地
戰場係game度

想玩bloodbrone2要買邊部

Ps6應該有

所以都係要睇game, 勁d嘅獨佔game都係未發怖

裝返bf4玩， bf1外掛一樣勁

以為會難產既驚

你個名

買game都難，係香港玩xbox預咗要玩digital

switch除左game
係咪忘記左佢係portable
動森都係一時興起
突然好多女玩吸埋啲仔
同pokemon go 初初差唔多
真係睇埋後面仲吸唔吸引到人
唔係實有班玩完呢隻部switch就鋪塵

是啊
巴哈話隻驚本身破產唔整

不過有人幫同埋請左兩個勁人整野

果陣朋友買黎玩炸彈人
玩左一排部機就比左佢條女

xbox有Halo

有冇人講下vr戰場

覺得vr搞唔起
因為唔係個個有
所以game厰唔會整專屬game
然後冇好game吸引到人買
Game厰更加唔會投資
無限loop

利申買咗PS4 pro vr同move
我係終極大水魚

Fb個oculus quest好正喎

4千左右真係大機會

PS4 pro 都3千幾啦

PSVR係垃圾黎 VR黎講PC先多野玩
同埋近排valve隻vr half-life好多好評

Fb同ubisoft合作搞vr game

好似sony咁按兵不動咪好囉 無啦啦事前又開turbo promote有gameplay睇 出到黎就變左一堆cgi cutscenes 人中之龍都可以拎出黎播呢幾日啲xbox友仔係twitter啲留言笑到我 冇game玩比你20tf都冇用啦

Btw sony早兩年已經專注係next gen games 等到9月左右先出片都未遲 到時xbox自殺到咁上下可能marketing錢都唔駛出

講個笑話

4月28日 Phil Spencer：次世代遊戲體驗會顯著改變 像2D到3D一樣

罪大學識等對手犯錯

老老實實
係咪可以確定
唔會有新世代
psv同3ds
手提機已經完結左？

格硬講最後手提機應該係Switch Lite

Smach z

Switch Lite的確係手提機wor

睇switch就知未完啦

佢到2020年都仲以為畫面一流就賣得出, 就以為係好game

ps4賣咗一億， 但講game都係唔夠switch黎

其實switch賣得快過ps4
係唔知之後keep唔keep到

淨係動森10日賣1千萬已經冇PS4 game追到

Hardcore gamer不屑買呢啲低智game
Sony想搞都唔得啦

pc

連登仔最愛bloodborne好似一半都冇

班傻仔初頭日日開post踩switch
點知越踩越hit 炒完一輪又一輪
啲ip 新game銷量一隻又一隻創新高

souls game一直都唔係大眾向

以後家用機係咪得返M$ Sony
手提機就老任

switch都係家用機

Ps4 邊隻獨佔係

咁當年PSP PSV係咩產物

應該就係 PS唔會再搞手提遊戲機嘎啦

手提機

Last of us 點都算大眾向掛

ps3 + ps4 到2018年賣咗1700萬

LGBT向

係8000就唔會呢個spec

又一班任豚入黎打飛機

其實除非$499都係蝕到入肉,否則我認為兩部機都唔會賣超過$499
好奇既係PS5會唔會同Series X一樣搞塔式外型?都係接近開發機既中間V字型(不過假設跟開發機個外型,會唔會因為做工比較複雜而增加成本,有冇識既講下)?
不過講真打機係睇住個mon黎打,主機本身最緊要散熱ok,個做型係點我個人黎講真係事但

Between呢個post好容易分得清真係純粹主機fans定收左錢(或者義工),睇下邊D自稱某機fans但10個回覆有9個都係踩緊另外一/兩部機就得

我玩到halo2就冇再買讀書廢冇得買360，多數追walkthrough 新隻infinity唔知又會點cotanna同chief呢個關係又唔知點開展

MCC出緊PC版你可能考慮下,不過過幾日先出Halo 2,3同4估計仲有一段時間
當然冇玩過Reach的話都可以試埋

Between 5既故事可以wfc,到時infinite估計都會將5既內容輕輕帶過算

Ps5如果過5000真係唔買第一水
話知佢幾撚多新game護航
反正ps4大把驚買咗黎得個儲
我最多做毒撚單機

老任本家咁勁
所有三廠同佢合作都變左抬橋咁
有邊個會鐘意咁

你真係好撚蠢

肯定過5000，真係唔洗諗

真係冇乜所謂
最多忍一年手
人越大越孤寒

我覺得俾盡4299,過5000其實大家一齊死

係，睇下ps4同pro個銷量就知玩高價係自殺行為

Slim好賣過pro
除左連登

睇名就知啦
好多熟口熟面
幾個類似post講野差唔多
講野重重複複又冇咩意義

出現了

最大問題係第一水成日都有啲問題bugs
佢又一定會出升級
psp都分1000 2000 3000
ps4都有pro
睇定先

拎波叔派果一萬去買咪得

Pro 都有風扇聲問題

捐左佢啦

玩AAA Game最嘈

God of war 完美演繹嘈到咩地步

尤其是死完即Load嗰吓嘈到癲

SONY 樣都無應該會俾佢等到先

問題Sony 係日企

5k我都會買

就算你都買 也難逃斷J 你話塞落風扇度㗎嘛 快啲買止痛藥 我驚你當場痛死咗

等RTX3080

不過6K 唔知埋唔埋到單

我MAC，但我睇曬所有系列故事都明白但平心咁講Xbox佢咁早就gameplay曬好難唔令人覺得一野就見底牌

xbox機能冇得輸 除非我住係美國 係香港又剩係玩fifa 局住買ps5

我覺得會跨平台連線

Xbox好似未出盡

買埋火槍啦
斷左辣一辣去止左血先

前幾日佢就係淨放D最冇睇頭既三廠game先俾人小(仲有俾UBI陰9左)
真係有第一方gameplay(hellblade 2, Halo Infinite同其他未公佈既)肯定冇咩人dislike

知佢未但咁起手有點柒

2020 年買console 竟然係睇硬件先...祝君好運

索粉唔睇硬件？

真係好想PS5快D發怖部機

垃圾Sony

新聞話XBOX等PS開價 但如果PS一路唔講售價 等到臨出嗰幾日先突然講 XBOX可以點？

唔會啦唔講售價點per-order

條友講嘢真係成日都唔用腦

你唔啱聽可以唔應唔睇 無視咪得囉

咁一個星期預購囉

笑死 咁不如話唔好出ps5等新xbox出唔到維持ps4優勢

同任豚比果陣就笑人機廢

Ps對xbox ：性能唔重要
Ps對switch：性能好重要

點同
SWITCH既性能廢到連3廠都接受唔到WOR

垃圾桶

Unreal engine好屈

ps6

?

無朋友買XBOX 香港市場咁多年都會繼續PS架啦

Switch呢

新世代主機?

點反呀大佬
你今代做到咁垃圾
隻隻game搵場難搵到同搵自己真命天子/女一樣
個個人ps plus儲左咁多作品, 轉場咁作賤自己?

身邊好多人都ps + switch有齊

如果unreal engine 用得盡ps5個次世代ssd
咁xbox 就玩撚完

首先 今代會平過ps微軟屈銀紙睇住ps個價來食 贏左價格同性能先

咁問題就得番你所講既上一代用戶基數同慣性，兩個平台無大分別下大部分人會傾向用番ps5多啲

Xbox 既game pass搞掂左個遊戲量問題 驚又多又新又主流，ps plus送既大作一定比不上game pass任玩咁多，所以問題係點令人買第一部機呢？微軟近年買左唔少驚廠，獨佔大作數量夠多既話，就抹平哂ps既優勢

最重要既係.....玩xbox成本低咁多.....雙修容乜易姐.......

最好兩邊勢均力敵到時乜畢邦2 , gear 6 出哂來大戰

1440p 30fps

仲唔夠新

班友個邏輯就係ps上一代贏左就會一直贏
睇返atari ，老任（90s)，sega 就知唔係

咁玩邊個多

最多打平，都唔會過到

得罪講，PS5 一公佈新Spider-Man ，班marvel fans已經跪低曬。
MS究竟有咩game可以同Spider-Man 呢個IP比？唔通買起batman咩。

有一隻非玩不可既獨佔已經差好遠。
而Sony 自家ip 雖然對比老任係弱好多，但佢點都贏緊ms幾條街。

呢個真講獨佔xbox目前真係弱勢

不過要睇微軟肯燒幾多銀紙開發，而家Xbox 已經打開口牌用錢掟死你咁滯

咪係 八千邊個買
咁既價錢直頭去買PC啦

買部switch

IP 野 真係要時間打造
MS 最好嗰隻獨佔Halo 5 都係五百萬貨仔

Uncharted 4 千六萬
Spider-Man 千四萬
Tlou Remake 一千萬
God Of War 一千萬
Horizon 一千萬
GT sport 八百萬

究竟MS要買咩IP先過到上面六個IP陣容
仲有小島 Quantic Dream限獨都係二三百萬級IP
MS 咁迫Sony 法，我係Sony 老閪都搬少少殺手級IP出嚟食住個勢

Horizon 一千萬

講ip的確係一定未夠sony玩，就算有心反cup都唔係一兩年既事，但私心講唔想sony再獨霸一代，好期待ms做番起當年360個勢

有game pass既存在,你覺得銷量對微軟D game黎講仲咁重要咩
我都直接訂到game pass 2022年唔再買M$既game啦

你睇隻Sea of Thieves而家係twitch成日打入前20,遲D仲上埋steam估計更多人玩

Halo都係,Halo 5銷量係低,但收入係全系列最賺既
除非微軟突然取消第一方game直入game pass呢樣,否則基本上以後永遠唔洗同Sony比銷量架wo,成個銷售方式變哂